一句講哂 電話定電腦睇AV

電話

辣殺，用vr

電視

iPad

用開電視

同問用電話定電腦打機一樣冇分別